太子近深水埗橋底有人清標語

冇5個人左右
大家唔好過去硬碰
要貼就多人先去貼

唔止謝sir，連er er er sir都……